梁君彥剪布 上訴法官三減一通過 失辯論機會 泛民轟黑哨

節錄

梁君彥剪布 上訴法官三減一通過
失辯論機會 泛民轟黑哨

■梁君彥昨早引用《基本法》第72條（一）出手剪布，令修例即日獲三讀通過。

【本報訊】立法會昨續審由三名法官減為兩名法官處理免遣返聲請司法覆核許可的《2019年成文法（雜項規定）條例草案》，雖然民主派不斷質疑修例內容，但立法會主席梁君彥不理議員是否有足夠機會辯論，強行以《基本法》授權為名「剪布」，並在建制派護航下三讀通過。民主派會後轟梁雙重標準，之前可任由建制議員拉布，對民主派就連辯論機會也封殺。

相關新聞：官質疑性向 埃及同志難民聲請遭拒

立會昨復會後，繼續辯論《2019年成文法（雜項規定）條例草案》，但梁君彥於約11。。。。。。。。。

民主黨涂謹申即使質疑梁的做法，連梁的經民聯黨友石禮謙也有意見，他同意梁為。。。。。。。。。

「何俊賢講到火星都冇劃線」

立法會下午復會即表決政府提出修正案，及至下午近4時，梁君彥打算落閘不再讓議員發言，將修例付諸表決。民主黨尹兆堅即提出質疑，指去年10月底建制派就修訂《稅務條例》拉布達兩星期，梁未有阻止，民主黨林卓廷更喝斥梁：「（民建聯）何俊賢講到火星你（梁君彥）都冇劃線，你係咪雙重標準？你頭先係咪講廢話？」梁。。。。。。。。。

胡志偉之後會見傳媒時批評，梁君彥限制民主派議員發言時間和空間，卻縱容建制派在議會上拉布，譴責梁對不同政見立場的黨派持雙重標準。林卓廷補充指，何俊賢去年在審議《稅務條例》修訂時「講到上火星」，更有部份建制派議員在發言時間朗讀網上文章，直斥梁雙重標準地劃線的行為有如「吹黑哨」。

議會抗爭

泛民煩夠未呀
做得臨立會幫兇就收嗲啦
仲扮乜撚反對派

撚狗咁撚

最黑暗的一天!

留手派

民主最黑暗一天

守？點守？

由泛民接受共黨委任一刻
泛民已經唔再存在

說好的阻惡法呢

轟乜嘢

明知人地黑哨 你哋係都要入去比人侮辱

再嘈 大口狗找埋班保安打柒你都得啦 驚閪咩 自己拎黎衰既

民主黨牙胡：議員唔可以隨便送頭！！
議會戰線重要 街頭戰線同國際戰線更重要！！

有公平過咩？

所謂嘅議會戰線仲煩過潘老母

自己入去玩 又要屌人黑哨 議會戰線

成班廢柴 入去有撚用咩

真係唔係好想寸佢哋
依家睇到呢啲新聞只會覺得好煩厭
人哋一早Set定個陷阱俾你班泛民踩
你哋心甘情願跳落陷阱
依家又話人裝陷阱好衰呀
整親你呀
慘慘豬呀
真係挑拿星
駛唔駛市民呵返你哋呀

呢個臨時立法會係對家整比你
你揀得繼續玩, 就要跟規矩

玩到你傻，仲係入面做咩

有錢收,仲有得扮工果陣就公平架啦
而家冇得扮工咪唔公平

為錢
係咁多

入議會比人當狗撚

議會抗爭成功未？

守？守你老母咩

應該未到，仲有23條/明日大嶼，鄺神要加油

轟你鹵味咩，個個叫你唔好入，你哋就為幾萬蚊人工出賣選民，入到去又係舊時咁一鳩樣

+1
一早話左。
依家呢班人連僅餘少少民望都冇埋。

鄺俊宇之前出過力真係唔想鬧佢
但佢有份為臨立會背書
真心撐唔落

我撐飯民
佢哋啲banner係寫力阻惡法極速通過
無講過阻到

正式成為港共team b

哂撚氣啦body dead撚左好耐

啲飯民都係潮州出世

好撚嘔心

泛民又贏

泛民入去只係幫港共做樣 話比國際知香港有反對聲音

議會抗爭喎

依家班親中派好鍾意一扑咪就講：「既然非建制派議員已經接受延任，就應該守返議事規則……」
對家真係入到你應一應
完全無得駁
自願食咗粒三屍腦神丹跪低咗
你班泛民仲有咩面目爭取市民支持？

泛民收皮啦
lm有人屌blame the victim

民主黨最黑暗既一日

議會戰線去咗邊？

仲玩乜啊

守你老母

跟住繼續叫泛fans含淚投票

知唔知邊個當年有份讚成修改議事規則剪布？

就係你班中共委任嘅飯民呀

好應棍

守唔守得住？

打得最勁果2個都走左
留低最盡咪好似熱狗泰咁坐定定係到乜鳩都投反對

講個笑話，議會戰線

出過咩力？阻手足入立會定要人溫柔抗爭？
點解你地仲有臉將抗爭任何credit 俾民主黨呢個專出賣香港人嘅泛民大黨？

次次都見到泛登仔叫春咁咩許勇鄺神我真係想嘔呀

早應該總辭 立刻全體通過 等大家好嬲好嬲

講返轉頭 街頭抗爭單野後來搞成點？

萎任派成班小醜咁

議會的作用係咩?
有冇人講解一下
小弟見識淺陋睇唔明

可以唔總辭架但唔好呃人議會區會陣線做到野囉
日日舉牌俾邊個睇？哈垃撚圾

有十萬蚊俾你洗就唔好理咁多啦

議會戰線呢?

無泛民擋惡法會任人中出

議會無左泛民 港共最開心

上要冷嘲熱諷嗰啲已block

講真留任我又唔覺得係出賣選民喎。。反正留唔留任，對通過惡法個結果都無分別，做乜唔攞埋啲錢啫。（如果佢賺返嚟啲錢係用得其所嘅話）

佢有去前線好多次
初期的確擋到班黑警
我唔會叫佢咩鄺神
但要我完全100％否定佢所有付出
然後叫佢應該仆街死
我講唔出口
但係佢為臨法會背書呢件事
的確係抵俾人屌

販民有潘老母1成功力香港已經有救

點打法？被人趕出去同而家有咩分別？
定扔野被人收返清潔費？洗唔洗眾籌其實？

入立會連票唔撚投好、修改埋議事規則先黎要畫面靚
打少陣飛機啦

守護糧支

預咗㗎啦！

議會戰線

守住自己個銀包

堅守議會戰線不分化不割蓆，兄弟爬山各自努力😅😅😅💪🏻💪🏻💪🏻

議會戰線又贏

明知結果係咁架啦飯民

白頭佬：你Z$&X@

其實某程度上我覺得呢班泛民係背棄左我地

入去做一場冇乜人理，大家都知結果既馬騮戲，出黎既結果就係，一如所料地乜都做唔到，但你由於有民主派議員係度，呢個議會至少係西方眼中有一定認受性

下賤

臨立會一個月就收曬皮
點捱到出年暑假抵抗惡法

販民假膠扮真心

佢擋到黑警？擋左乜野？佢有份打黑警定點呀其實？次次都嗌咪畫面好靚仲有冇其他？

佢個人同佢個黨付出左啲咩？呢廿十年教人溫柔抗爭同阻手足入立會話畫面唔靚外？

真心想問，講多啲

下亞呢條撚樣我覺得似五毛狙擊手

笑話

做得橡皮圖章 預咗黑啦

泛登仔最支持泛民

說好的議會抗爭呢？

專業扮工師

守住乜黎野話？

笑完班泛民繼續每月袋袋平安

有無發現西方好耐無題議會？

泛民真係好撚有娛樂性，成班被虐狂

係呀係呀 次次都講經咁經
人地收左錢供緊樓

咁其他手足現況又如何呀？

佢地都拎撚左資源廿十幾年，有冇做到野？

傻鳩泛民 之前都仲算支持

到委任你地都賴死唔走 好心就收一收皮啦

垃圾白鴿黨 全黨收皮就啱啦

一件事還一件事
之前的確有幫下手算係咁
但而家不了
唔會屌但真係廢撚事理佢地
笑下咪算

我反而想問你
我覺得佢嚮前線係有嗌咪阻狗衝呢個講法
係咪令你覺得我支持佢？
甚至推斷我支持泛民？
即係你意思係所有泛民議員上年乜都無做過
全部都係畜生應該去死？
咁我唔阻你
反正我都好憎佢哋
呢啲時勢
講少少個人感受
如果唔係非黑即白一面倒喪屌
等於搏屌
明

民主天氣報告：今日又係香港民主最黑暗既一日啦

有光明過咩

2016教我唱歌無撚用
2019教我議會區會投票抗爭無撚用

兩樣野加埋教左我泛民就係仆街建制b隊
兄弟爬山？食屎啦

接受委任已經大大打擊左國際線，冇得再爭取重啟選舉

留任所謂議會抗爭，比人一招收皮

轟完黑哨 袋埋十皮野 又贏咗

算啦
講多兩句又俾人話係泛登仔

根本冇得再提。多得班犯民

小丑都不如 呢班友 唉

但今日已經算係極速啦

好嬲好嬲

Soloman Yue唔係講左唔關事咩？

我一直都好奇
23條仲可以差得過國安法咩
會寫成所有香港人要槍斃？

入得去預左係咁

咪舉緊牌 投票吸12字樣印仔 嗌下馬頒雄
咁都見唔到？
記住下屆繼續投佢地入去抗爭

唔好講人地，你平時唔係話拖得一陣得一陣咩，走晒會俾建制光速過惡法，宜家咪係囉，泛民點拖？

呢世都唔會再投泛民一票..自取其辱

泛民有樓供

支共 : 是與民主派商量後表決得出結果

成日都黑暗悶唔悶呀
有guts就屌親中派老母

明知會吹黑哨都仲入去
你話你地係咪賤

好似蟲泰咁擺明為錢入去咪算囉
所以我地唔會恥笑佢同建制因為擺明做狗（雖然會屌）
泛民係又屌又恥笑

香港同美國嘅民主黨都係

咁鍾意辯論去參加辯論比賽囉

個個淨係識話泛民既不該，
連建制既惡行都輕描淡寫！
好搞笑！！！

咁佢係唔係變相話俾大家聽以後唔洗有選擇可以委任？

搞咁撚多野直接爭取制裁保皇黨好過啦

呢啲係咪泛民留任嘅理由？

你覺得Solomon yue重要啲定五眼聲明重要啲？

即係你意思係所有泛民議員上年乜都無做過
全部都係畜生應該去死？

畜生都尚且可以屌走佢地
但呢班契弟打住民主派名義用港人授意做一啲同保皇狗一撚樣甚至洗香港人腦反民主嘅行為

畜生都不如。

大佬呀咁係啲支持佢地嘅人叫佢地鄺神許勇，成個credit俾撚晒佢地
我未問下點神法點勇法囉

你覺得佢地上年「有做野」
我個人記性好呢廿十年佢地往績出賣咁撚多手足做呢啲畫面咁靚嘅野你地打J,sorry我就係唔buy

拎個大聲公出黎阻狗衝？哈唔知你自己講完會唔會笑

仲有未數完，到今日為止佢地係入面點解被人罵
洗唔洗又同啲人講返句非黑即白？

唔好講呢啲啦 ，點解唔屌得？

第一日做議員？黑哨不嬲有架啦on9
留得底做議建制B隊就唔洗諗以後有選民信你

仲有一班通過初選既人， 無得選，連影都無

監察政府
議會內要有反對派聲音？？
比啲聲嚟聽吓，講嘢啦！

重溫一吓

大家都係中國人
最緊要梗係內鬥左先
班保皇狗由佢喇
笑柒泛民最重要

新幹線？

轟完黑哨，然後呢？

好多人話呢一年唔入立法會係唔係以後都唔參選，大家會點答？

佢開頭由一個立法會議員身份都擋到黑警
但後尾佢一出黎就比人捉
你係咪盲左？

留個議席都係方便有冷氣涼姐 唔好太認真

下屆真係唔想投……

飯民自己選擇留喺度比人侮辱

求仁得仁

由鳩佢, 之後唔會再投呢d 黨, 如果仲有之後既話

戲議會抗爭

月入10皮，做show暏

本土（計埋陳朱兩人）》素人〉癲佬（如龍心）
都無就唔投射撚海都唔益泛民

有聲

幾時係垃圾會表演切腹謝罪

唔緊要啦，10萬已袋袋平安

加油啊

Big cloud: 我地一齊衝

講個笑話大家聽
議會抗爭？

唔敢盲 我準備記一世

所以咪要主動推制裁成個臨時垃圾會
樣樣野都等西方國家出手你不如入集中營等某朝一日美軍this way好過啦

支持你諗法唔好太激進，雖然手足死左傷左，下年選舉我都會繼續相信鄺神同智勇，佢兩個一定同其他舊泛民唔同

議會陣線

泛民垃圾嚟！無權無勢提嚟都冇用！
重點係香港人已經習慣左比建制虐待欺凌！
說好的唔好習慣！？

建制B隊計劃通香港學生俾班香港富產家族撚狗咁撚

個個淨得把口屌就當議會抗爭

理論上23條仲有條文係國安法cover唔倒架，例如叛國/直接禁止外國政治團體喺香港活動之類，所以最黑暗一日根本都未到

下年繼續投鄺神同智勇，一齊守好嗎？

明知仲入去玩然後係到嘈，佢地都幾好笑

投完真係可以守？

其實仲對香港有咩期望
委任派接受委任個一刻已經預左除左革命或者移民已經冇其他出路
黃色外判圈又係得啖笑

議會戰線係重要
但一個唔係由普選、公平、無DQ既選舉出黎既議會做到既野極少
比人撚既機會大d

議會係一個協商既地方
單方面跪低比狗撚叫條撚議會

黃碧雲連大學教席都唔撈，譚文豪又冇做機師，鄺神又有層新樓要供，點解對代議士要咁harsh ？人地都叫有付出丫係咪要迫死人

主席好波！十卜！

唔該真係唔使再post立法會新聞

楊大狀之前喺延任辯論話有隱藏招數嘛，只不過唔想太快disclose出黎畀建制防範，大家耐心啲好嗎？

有咩好笑？一年前聽到35+已經笑緊

身邊成堆共諜
邊收得埋

議會抗爭升級，衝擊下都唔敢
一開始就唔好拍心口講到議會抗爭好重要啦屌你老母
連捐人工支援街頭抗爭/國際戰線都唔肯承諾
成班屎忽鬼

委任派：今日又係香港法治核心價值最黑暗一天

咁中共直接係雞本法附件三修改得喇
全國人大一定通過
關香港立法會咩事？

依班友真係抵鳩死

佢地做埋呢年都無得做 到時拖都無得拖 你最開心 係咪？

街頭抗爭失敗 唔出聲

議會抗爭失敗 就幸災樂禍

用個腦諗下都知 佢地都講左拖時間 依家結果都係咁 咁你想佢點？ 退出議會點幫到呢件事？

我想知我地己經由30年前等到宜家，仲要耐心到幾時

漏左一個 冇議席外國政客唔會理你

十萬比人屌兩句
你做定唔做

利申唔做，尊嚴貴好多

指揮官胡主席咪講左街頭/國際戰線家陣back up 唔倒佢地議會19壯士囉，咪分化大家做好啲好嗎？

係架。又唔係我地選佢地入去同建制一樣咁賤，無得做點解唔開心？

街頭抗爭失敗泛民就可以失敗？仲要拎一班無糧出嘅示威者同佢地比

宜家咪拖都拖唔到所以泛民講大話呃鳩香港人

民主光明一天總會到來

我係咪要笑

係垃圾會咩都做唔到 然後同我講 好有用

甴近平委任你架, 佢下面個太監叫你收聲你就收聲啦，唔係冇糧出呀

其他真係得啖笑，但鄺神上年抗爭企最前線，阻狗衝前大家都見到，只係後期班狗變本加厲

除左23條，都仲有明日大嶼同其他撥款/惡法提案要擋架嘛，唔通中共夠膽所有野bypass哂個議會咩。歸根究底，因為上年班本土出黎搞到出面局勢咁，先迫到中共要使橫手出國安法降溫啫。

所謂議會戰線點打？點拖慢惡法通過？Cctoy有咩高見？

辭職啦屌

預咗架啦
第一日立法會
前民主派人士

你認為國安法同限聚令係為咗你地班傻閪立？

戒急用忍

宜家咪行緊正路，議會壯士一直畀緊子彈其他戰線，大家配合下兄弟爬山啦

唔少手足由處男等到做人老豆。想知做埋阿爺個時會知道未

佢地已經轉左去打國際戰線，唔代表我地泛民就要放棄議會架嘛，兩三隻腳同時行好唔好？

係你地班人唔出去街頭抗爭搞到泛民係議會孤掌難鳴

即國際線見到英美高官又引起日本關注
街頭戰線影響最全世界
咁議會戰線有咩戰績

販民話幫大家爭取民主 但無話會爭取到

贏到班垃圾黃豬支持

錯掣負評
泛民垃撚圾

有soundbite 又有記者報導，國際戰線手足可以繼續好好利用

同埋代議士又可以探在囚手足

呢度己經有個。個個post都幫泛民護

報佢地幾柒

First time? . Jpg

其實點留守都無用，都係直通車敢過

最慘係佢哋已經零群眾動員力

非法議會，預左啦

宜家新委任任期先岩岩開始，事務委員會搶輸少少啫，仲有大把惡法黎緊，點解咁武斷

又話出嚟cover勇武嘅？定係限聚令搞到你唔出？等勇武一出嚟就比人拉鳩晒去坐？

根本唔出席立會，可以照袋十萬
係班撚頭鳩下鳩下

有聲音係咪總好過建制一炮過哂所有野先

10萬銀守唔到都要守架啦

唔洗做 每月有十皮

我諗好多人都希望香港聽日就drop to zero

係，2047年先收返香港，我地仲有時間

10萬蚊又唔係吞哂，佢地拎資源都會請手足幫手嘛，點解要主動放棄削減自己陣營勢力

傻仔先唔做，更何況依家有大把人幫手含 怕咩

一陣港共又大大聲話民意逆轉
黃屍變CONDOM...
我係唔想佢哋係度串77...

根本就係民建聯B隊
佢地班撚屌入去既目的就係endorse班保皇狗
等立法會唔好俾人制裁
佢表面無面
背後就合作無間楂撚哂手啦

泛民親美國民主黨你就知班撚樣咩料啦

收到風係黃金海岸有幾間係買比手足住

販粉冇野叻 最叻含

一下加速到死真攬炒，仲更加救唔到啲在囚手足/12義士啦

佢地要打飛機既話點都有位打啦
佢地區議會輸到含撚第二日話返自己係「少數的理智派」呀

攬炒唔係真架咩？gimmick野？

佢曲線

胡志偉話只依賴議會做到嘅野唔多要街頭幫手

哈~議會戰線
含住入就注定比人狗咁撚

Pelosi 話哂都有出力幫手推人權法案丫，今朝登登都有強調當選後會叫中國play by the rules

攬炒巴解釋過真攬炒係要連埋共產黨，而唔係我地黃營呢邊自爆嘛⋯

香港民主最黑暗一日

痴線，成班又係屌自己人，明明仆街嗰個係梁君彥同民賤聯

泛民幾時係自己人？

一個冇市民授權嘅議會有黑哨好出奇?

有時大家黃營之間有誤會啫，胡主席意思係話條條路線都重要，既然大家專長唔同，就各自努力咁解

play by the rules？
用間尺屌閪呀？

泛民十萬蚊一個月做唔到野。要手足義務出黎俾國安法拉幫手先做到

明黑你呀 吹咩

議會戰線好重要

咪撚再post垃圾會。

世柒真係垃圾中既垃圾黎

黃毓民叫一事無成嘅話，泛民真頭係獻世

柒少陣啦捉鬼天才

舉個例嚟聽下

唔洗理佢
三罷醫護捐贈依幾日人工

全部過晒去鍵盤戰線，去晒twitter轉推侵侵

今日先知咩
你哋揀得入都白痴嫁啦，仲要係繼續用返之前既「喬」？

民主最黑暗嘅一天

胡志偉之後會見傳媒時批評，梁君彥限制民主派議員發言時間和空間，卻縱容建制派在議會上拉布，譴責梁對不同政見立場的黨派持雙重標準。林卓廷補充指，何俊賢去年在審議《稅務條例》修訂時「講到上火星」，更有部份建制派議員在發言時間朗讀網上文章，直斥梁雙重標準地劃線的行為有如「吹黑哨」。

強烈譴責

我係柒過咁點係未冇講錯過野先可以發表意見，講返今次個主題啦，淨係識挖人舊史攻擊人，你講野咁偏激係未分化撚呀，真係冇話錯你條撚樣，淨係識攻擊自己人，廢柴

柒完仲敢出返黎屌人 你都算人才黎

你自己人條界咁窄，咁有幾多會係自己人，起碼我覺得泛民喺反送中同反警暴立場係同大家一致先，可能佢地嘅行為不盡如人意

有無睇民調？只計民主派支持者係叫佢地走，但佢地只計個班議員嘅支持者，即就算我係支持慢必佢地都唔理，即佢地一早同其他黃絲割撚咗啦，咁叫自己人？仲未計佢地以前啲賣港投票紀錄

講中心入面嗰句

日日比CCTVB唱 真係為左份糧仲慘過做雞

我可以咁講, 泛民絕對唔合格

但佢地想法係無錯到, 真係要議會戰線, 而佢地個推測亦無錯到, 佢地只能拖時間, 唔會擋得住

即, 憎佢還憎佢, 成件事變成咁, 唔係佢地唔出力, 因為佢地真係唔係有乜野力之人

今日個結局, 你估到, 我估到, 佢地都估到, 咁屌佢地做唔到野做乜? 人數唔夠就係做唔到野, 至少佢地又搞到比人剪布, show到對家個野蠻出黎

真係唔好望佢地守得住啦, 佢地從來都無呢個可能, 只係搞D野叫做拖一個半個月咋

Push

佢已經拖到要剪布, 唔係叫拖, 叫乜?

你唔做, 就立刻過, 你做, 就至少拖到剪布

你其實仍然有個想法, 好似泛民要為香港今日負責咁. 你比左太多希望佢地, 佢地從來唔夠人數亦唔夠意志做任何野. 佢地就係拖一日就一日, 真係得咁多

其實你諗佢地黎做乜? 連下次立法會都唔會有得選, 以後都無得選. 但佢地捱得越耐, 就越少法案通過

出得剪布即係拖唔撚到囉仲好意思講拖

無希望呀，不過佢地講到咁緊要做唔到咪笑柒佢地

係要笑泛狗有咩問題

人大都有反對派架

其實不論議會又好, 街頭又好, 我地都無贏到, 都係美國救左我地

咁講真, 唔好成日大家咁用力屌泛民了. 你笑佢議會無撚用, 佢咪一樣笑你無槍無武器, 搞街頭咪一樣無用?

大家都無贏到, 做人真係唔咁仇恨上心. 佢地今日用埋最後果少少用處, 拖得一日就一日

不過下年比埋在蝈港人投票
輸硬~
做硬「少數的不理智派」

咁不如掉返轉, 佢地全部放棄議會, 另一個平行時空又得到乜野?

抵撚死 仲要入去配合做馬騮戲

放你老母棄，任期一早完咗，佢地係投共

預能左

分歧繼唔繼續留喺議會，我唔覺得咁樣就叫割席，而且個民調得2千幾人，仲係二千幾個自認民主派支持者人士

點都好過你，你就真係柒喇，兩個reply都冇回應到對方講乜野，一啲內容都冇，學人討論，由頭到尾人身攻擊

咁你做黎把撚呀，直接入啦你老味
又要做雞又要貞節牌坊

點解個個都係咁? 我問你問題, 我問另一個可能性佢地唔做會有乜幫助

10個有9個就好似你咁, 先爆兩句粗口壯下氣勢, 然後又係無答到

我係問, 如果佢地總辭左, 咁對香港的現在同未來有乜野幫助? 比起呢個現實, 果個時空會有乜分別?

咁你唔投共有咩好處？所以要投共？

弱智問題，因為無好處所以要投共，你覺唔覺得你個問題好撚on9

佢地擺到明係想繼續留低嫁啦，咁你個民調咁唔疊馬，水份咁高，唔通真係跟足黎做咩，講緊2000000-2000=1998000人投白票喎，唔講2000000人，就講有投初選嗰60萬人，果2000人連1/100都冇呀

所以咪柒囉

老老柒柒，大家唔好再post飯民班柒頭啲野，好撚悶，一早都話撚咗入去偽立法會係接受支共招安同被土共羞辱，由佢地入去第一日就唔當飯民係同路人，初選時團結嘅香港人亦都因飯民入去偽立法會而分裂

又大和田？

恥笑吓有咩問題

與其恥笑班廢物，不如關注下其他重要事，推重要post好過

俾大家睇吓賣港啲人有幾撚柒

延續虛擬自由主義

你老尾就自己人，佢地係人大委任，我冇投過票俾佢

我依家唔係叫你諗下泛民係乜人, 我係問你如果佢選擇總辭的話, 果個平行時空, 果個香港依家係點

點解你咁無勇氣, 咁撚懦弱, 連一個問題都唔敢答, 就不停講粗口, 打表情? 你唔發現自己咁係幾傻仔?

泛民真係收下皮啦， 成班小丑咁，香港人進化到光時五缺既時候仲吮緊呀麻奶水， 屌左大半年先打開隻屎眼睇下野

一，唔係總辭係拒絕委任，唔好成日搞亂件事

二，你泛民唔做更加突顯依個議會係假，外國先多個籍口屌柒支那，多得你地靜撚晒，外國無聲出要求選舉，夠未呀你老未？

呢啲嘢 傻閪販粉又扮睇唔到，8個鐘啦，このすば手joke仲未覆到，使唔使拋西瓜去搵返佢？

又係班垃圾 見到都嬲

飯民早聽民意就唔洗咁柒

民調不嬲都係抽樣嫁啦
又係班友話跟民調決定，依家又走黎話民調水份高，又話淨係計14條友既支持者
你學松泰咁一開波就跪都冇咁肉酸

直接拒絕委任，要求美國制裁臨時立法會就冇用
捐狗窿拉布半個鐘就好撚有用
你係咁既意思？

理鳩佢剪布咩
飯民最緊要有糧出有飯食

講到有討論就好撚有貢獻
一投又係乜撚都無

Dem. Party should know about all these before joining! :(
There should be no surprises!!

委任派嘛

肉酸過做性奴

真，本身都唔反泛民，直到佢哋決定做臨立會果一刻

你自己打嗰陣有冇笑

二，你泛民唔做更加突顯依個議會係假，外國先多個籍口屌柒支那，多得你地靜撚晒，外國無聲出要求選舉，夠未呀你老未？

香港個議會一直都知道係假，外國知道，香港知道，連德國都講唔接受推遲選舉，邊個國家話你聽，佢地相信香港議會係真？

佢地一直有出聲，不論你總唔總辭又或者拒絕委任都一樣。我用個比喻，等於你切左隻左手去同女朋友求婚一樣。人地不論你切唔切都會嫁比你，咁你切黎做咩？

依家係2020年，上年反送中反左成年，一早做哂宣傳，你辭能夠產生的支持，一早都已經產生左，根本無分別。我想問，咁做爭取左乜野？

你仍然係唔敢答另一個平行時空會點，我答你啦，就係明明係下年先過的果Ｄ國內投票法案，依家立刻過左，而下年個time slot就做更多更辣的法案，例如上連登犯法之類。因為所有野都係一步一步黎，你比中共行快Ｄ，自然推出更多法案。

如果你仲係唔明，我講下我同你分別。我同你分別唔係支持泛民，而係我無你曾經對泛民果種幻想，你係因為有先咁憤怒。

我用個比喻，你著住件雨衣出街，結果比popo開槍打中，流左好多血。你大嗌屌你老母，件雨衣好廢，唔防彈，同泛民一樣廢物。你會咁嬲，係因為你有期待，而你失望左。

但我睇法係，將件雨衣整爛佢，用黎包住你傷口止血先。你仍然係要去醫院，你仍然要做手術，你唔做一樣係死。

但件雨衣叫做拖下時間，等你唔會死咁快。

你明白分別未？你憤怒係因為你覺得雨衣（泛民）做唔到野，我唔會反而支持佢地留低，唔係因為覺得佢地有用，而係相信

廢物都可以再利用，每樣野都有佢最大用處

你同我心態係唔一樣，但分別唔係因為你憎泛民我支持泛民。我唔支持泛民，但我支持將件雨衣最大化佢個用處。

你明白未？

咁講啦，你依家講左一個可能性，就係你總辭會令美國制裁。

好，我當你講呢條路係得，但美國死左二十幾萬人，你駛唔駛等你個小城市個立法會總辭佢地先想制裁你？佢一早已經制裁緊，單係唔比香港人選已經可以制裁。但佢今日無，絕對係因為佢地政治考慮。例如阿侵選緊總統，亦因為佢地再去就要好辣，佢地要計算個後果

簡單講，就係佢地本來就係想制裁，駛唔駛呢個位置咁做呀？咁不如你叫香港本土同泛民一齊去政府總部自焚自殺一樣。（屌，不自覺講左十年劇情）你做左Ｄ野，叫一個本來都支持你的人支持你，會唔會多餘得滯？連命都無埋。

退一百萬一千萬步，我當你講啱，咁係咪應該我地先問過美國係咪會咁玩先總辭呀？所羅門都講左，美國唔會呢件事上表態架

唔阻你時間，你睇埋我呢一個回覆，我解釋點解我咁諗。呢Ｄ叫廢物物盡其用呀，唔係下下反對總辭都等同支持泛民架

梁君彥剪布 上訴法官三減一通過 失辯論機會 泛民轟黑哨

係廢物利用

不過係香港人俾委任派當廢物去利用，入議會做猴戲，話咩可以擋惡法，永繼議會抗爭，以抗爭之名呃你十皮又無所事事，唔撚理民意然後要逼鳩你支持佢

佢地話係民意喎,佢地覺得自己留任好有用

民主制度本身就係要踢走廢物換精英
佢同我講要市民自己諗方法用廢物

而家咪做緊囉
佢地係唔係到都阻唔到,亦拖唔到
佢地唔係雨褸
紙黎咋,未綁得實就斷果種

你講幾多廢話都好，事實市民係叫佢地收皮但係多蚊。你地依啲言論係少數派，所以泛民就唔係自己人

信唔信佢地都好, 反正有用咪用囉, 比你選擇果陣, 你仲投泛民就係抵撚死啦

但今日又無得選, 我只係想用埋佢地剩返個用處. 唔比佢去議會, 唔通佢地出黎街頭抗爭咩. 佢地份糧又唔係我地出 (你被迫交稅等同無分別) 咁點解唔比佢地發揮最後的微小用處?

係, 無錯, 民主果陣係咁, 但依家無得你選呀, 咁梗係用得就用啦

再用多個比喻, 例如李克強強仔要同習維尼權鬥, 咁你兩個都無得揀, 係咪仍然鼓勵強仔同佢死過? 你唔係支持強仔, 你幫習維尼製造敵人咋

返轉頭, 做乜下下要幫建制咁好過? 比D泛民佢地剪下布唔好?

講真, 我其實已經, 同時已預料將來會再同一個topic講相同野

下次建制又強姦立法會, 跟住泛民又"今日係最黑暗的一日", 又會出相同情況, 唔會有分別

差唔多啦, 我唔會話你講錯, 佢地廢就一定, 但唔會阻止佢地做佢最擅長果樣野

我從來唔覺得泛民有咩用, 但我絕對唔阻止多個人同建制派嘈下架浪費下時間囉. 每個法案可以拖多一個月, 就少好多個濕鳩法案

回左你, 李克強都唔係自己人, 咁係咪等於佢無民意支持你就屌埋佢? 梗係唔會啦, 佢同阿習唔妥嘛, 咪由得佢囉

同樣地, 依家又唔係叫你同泛民做朋友, 佢地要同建制派鬧下交, 搞下最黑暗的一天, 點解要阻佢? 只要一日建制派唔鍾意佢地, 我覺得佢地仲有存在意義喎

又返去平行世界, 泛民總辭只會令佢地變成完全無用, 咁我不如等佢今日仲有少少用

再改埋議事規則都吹佢唔漲

議事規則又係你地主動修改嘅，依家個回力標打返自己，嗌痛？

今日都完全無用，對唔住唔係總辭講咗一百次，佢地任一早完咗，佢地拒絕委任係無損失因為佢地無資格做依一年
佢地係為十萬投共又做唔到野又搞到外國小樣一屌中共，拖慢成個運動拖後腿
同埋所有無民意支持嘅賣港狗我都會屌包括建制熱狗泛狗

我有權簡唔撚要，我就係得返泛狗都唔支持吹呀？

咪on9
選主席已經睇到泛民根本冇能力拖延任何法案
依家入去純粹係政治花瓶
你果d咩廢物利用根本就無視泛民係任何反共戰線都係負output既事實

但你地明知黑都仲參加佢地呢個鬧劇

泛狗係比建制更有害，因為建制擺明敵人，但泛狗係扮自己人但到關鍵時刻就出賣你，等於抗日時期嘅共產黨，所以先安內後讓外，不剷除泛狗香港唔會有民主

泛民唔滅一次黨
香港永遠都唔會光復到
多d素人選 要plan定
如果仲有得選既話

我唔會選佢兩個
你係要講呢啲暗諷隨得你
有人覺得
你講十句泛民如果唔係屌足十句
剩係屌九句
都會覺得有問題
覺得有一句唔係屌都代表你係幫緊泛民
但唔好意思
我唔會咁樣思考件事

哦

佢滅緊啦, 你急乜?

我只係想佢最後一年做多野姐.....

議會戰線？？？

選主席係咪指立法會主席?

少數派點選呀....等同美國眾議會議長無可能係共和黨人做一樣

建制都話剪布, 咁即係佢都多左個step啦, 咁同完全直接過, 係咪慢左少少呀? 我想問有乜蝕低先? 講黎講去泛民消失左又唔會令本土派忽然可以入立法會取代佢地, 咁點解唔比佢發揮埋最後用途?

你唔鍾意佢, 下年有得選唔好投佢就得啦

講真呢個thread其實係回帶, 以後次次建制在立法會做野, 又會大家講返相同野.....

邊有暗諷，家陣鄺神智勇冒住國安法威脅，奮力幫你地抗爭緊架

唔急下次又要含淚
區選都又含左